機場派同街頭派請進

我支持91入機，什至9月頭兩個禮拜全入機場

但假設政府仲係拖全無反應

要把握時間10.1前再上街遊行

因為而家支共重點係止暴，如果10.1真係停曬所有遊行，只會俾政府落重藥以為成功止暴開心過國慶

我唔係鼓勵送頭，但可以盡可能解決無黨鐵去游擊，仲有時間諗諗

記住要點，無五大訴求，機場同街頭兩樣都唔可以停！

Push

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告